聽講呢排黑警要on duty好多個鐘

有人要連返40個鐘喎
繼續繼續
呀嫂好多時間搵帽
黑警精神心靈同肉體都受壓
留名等睇發癲自殘